有冇人唔開心

我唔開心

Me

我

我都係

蠶蝕我所需東西

Here

過半數香港人

有

唔開心唯有做下假膠開心下